頭先落樓下食煙，格離個廢老俾食環捉扔煙頭

食電子煙嘅我笑而不語

落樓下食電子煙

電子煙都有煙頭

廢事屋企人見到

我一彈個煙頭飛九丈遠